點解成日要將歌手做比較，唔可以百花齊放？

因為譚詠麟既氣勢實在太勁...
其他歌手用盡一生既氣都無法接近佢...

認同

全球勁過譚詠麟既人有冇三個？

冇

岩

認真討論，全港有冇3個？

點會有

講紅，受歡迎，譚詠麟宇宙無敵
除左譚詠麟，我仲有歌手係欣賞既
果個人叫林子祥

張國榮 陳奕迅 都吾差

可惜臨老唔過得世,分分鐘大婆二奶油艇仔爭身家,到時棺材山地都無錢買,骨灰要沖落屎坑污染海洋

雖然我唔鍾意張學友 但係都不得不承認張學友完勝譚詠麟

唉我屌諗住入到嚟有正常討論 點撚知又係譚伯啲打手
老老豆豆坤哥都大抄譚伯啦

坤哥開過300場紅館？